何妖 命裡早註定失手 何妖 讓我稍作心浮

何妖 命裡早註定失手
何妖 讓我稍作心浮
民主 才是永恆不朽 總會得救

博士 望你失意在深秋
何妖 被告褫奪在街頭
群喜 在歡呼中的我 今天何 已完